喂喂喂 想同大家寫下字

寫到眼瞓
雖然聽日要早起

大人巴~

想要一句

願你平安

逆來順受

咁夜仲未瞓

無人？

仲早

但願活得像人一樣

Pcy好正

多謝晒

孤獨

鏡花水月

唔洗

關注12港人
#save12hkyouths

睇到都覺得好孤獨

睇到你個名都覺得好孤獨

謝 巴打

以為你會 認真的對待我

亞凹凸龜蕭鬱釁

一半 正

九回腸斷

仆你個街

多謝巴打
呢啲字好難寫啊
你啲比例咁好嘅

瞓唔着啊啊啊啊啊

多謝巴打

我練左5,6次
係咁逼自己寫細啲

犀利！
早知整多幾個字比你嘆

龍龖龘

Ching對寫字係咪有研究請賜教

喂

冇啦
你先資深
出咗幾年寫字post
只係覺得有啲字好難寫得靚

勁呀! 咁都就到相近大小

無話資唔資深小弟都係獻醜
多得大家賞面捧場
有時候要啲手感

多謝你欣賞

見過有4個龍字 但我打唔到
你係咪特意用條線去預比例架?

無呀我都無留意到後面條線添
其實我係睇返前面寫既字去預返之後隻字既大細

極度偏執撚

同埋

汝若放棄
誰衛我城

辛苦哂巴打

但願人持久

宵夜食乜好？

客氣

獅子搏兔

食譚仔呀姐
btw手字好靚 睇完真係想食宵夜

見你係譚仔死忠
多謝你先！
仲唔訓？

就啦 準備訓
講定早抖先

早抖

巴打手字邊到學？好靚好羨慕

無學過細個啲字勁樣衰比人鬧到仆街，之後去模仿寫字靚既同學啲字
多謝你欣賞

見無乜人，差唔多收皮
多謝咁多位支持

寫埋我

想問樓主同咩筆寫
啲墨水好濃好正

用呢隻我最撚貴既一枝筆要成五十幾

okok想寫咩

我個名！